[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3331)

哈

Slow

1001 現代！

樓勁到

Lm

春代封完未

蔚10

祝樓豬買左慰山現代

現代-2

屌你 首爾

勁

3.5輕鬆

仁川頂實大鳩返cup

唔係蔚皇p咩

現代差兩球

2.5b算唔算

角細頂住

蔚山現代!!!!!!!

大鳩反cup

1 0 現代屌你老母

仁川聯撚鳩半大

祝羊

頭先邊個問點解咁仲有人買現代

蔚山

不了 3:0

尚州尚武goal未........

0

Sportzone係咪死左?

咁快就牙斬斬

現代-2
仁川-1

10分鐘後2:0

大鳩cup我去圍禮賓府

現代唔係好信得過

不了

LM

派我長賭長有 長命百歲 長期收錢 長高10cm 身體健康 萬事如意 喜氣洋洋 溝女順利 行街執到錢 柯屎唔會無廁紙 買飛睇戲唔洗排隊 條撚俾人爭住含 屋企永遠唔會停電 買角大無限角 買角細零角完

完場咪知

2-0

完場2:0 買首爾果d正傻鳩

屌

笑4

2:0

蔚20

3.5

買你個陣就俾人追和 屌你老母

又黎2-2劇本

首爾入番球 齊數3粒

又撚9半大

現代做乜尻咁勁

上半唔入,下半3分鐘2粒,好野

蔚山現代!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

2 0

屌你老母大邱！

現代贏緊兩粒先最撚危

2:2叫糊

今場前列大戰認真 唔打假

韓國屌你老母

蔚山現代

10秒後。。

現代生性了

首爾無理由輸咁少

2:2

角大

珍

屌你老母又撚半大

大9cup未

邊場？

入多粒

錢實在太易贏

手足唔洗驚 90+5手耳點都會有12m

2019仲買首爾

大鳩goal未?

前列又開到半一 上場開唔到

爽 2-2了

上場打假

現代2.5b 頭10抽1幫我慶祝

大鳩單刀都唔識入
DLLM

我

有冇人再拎現代條飛出黎

終極撚手足

一齊慶祝

尚武入未，大邱追和完場

大鳩

尚洲尚武 咩環境

90+5 12m

輕鬆啦

現代頂撚住完場

大9cup買1000物資上前線

叫糊2.5b

似贏半格

似2-2

我平時好少屌
佢都算第一個

角啦

笑左呀

8.5b 抽一個派$10

lm

有幾多人死大邱？

現代咁都有得2:2我直播食屎啦

大9 我屌你老母 有冇贏過波

需要幫叫服務嗎

我都8.5b

6.5b了

琴日我話派
但諗後都係派比612人道支援基金
呢排唔經馬會 亦想幫前線 晏少少過數

大9下下都鳩斬點cup呀屌

6.5-9.5

幫主派飯比手足

城南開到大我扮狗叫
2球夠

買左80蚊6.5s練心

屌 大9真係垃圾黎

咁當然。。

未買9.5點部署

如果現代咁撚樣比人2-2 我即刻飛去韓國炸佢老母臭系

5.5-10.5

主好多角

如果2-3 呢

有晚餐食

首爾入多球得唔得

me 食屎了

未開波？ 365睇唔到

睇撚死大鳩80分鐘追和
如果80分鐘仲輸一球就買

慶南入未

大9

三星平手高水

asw反底

排ifc

大邱2.5s gel了

屌你老母大9快追和

現代1more

無咁易

上場90+

好撚恐怖 佢反底我都未反

屎有機 食多點

三星快啲紅啦

6.5想入

大9會2:1

針左6K 但無FEEL what that means?

屌你老母

佢單跳 好難反

快撚D入波呀！D L LM

大波針晒

最後20分鐘

刷角啦痴線

巴黎2.5半大？

幾多人工

唔忍心呃你半格

現代撚狗

3-0

三星大波又死

3-0
DIU

3-0 diu

3.0

3:0

現代比多球

比球大邱ok?

不停封角不停冇角

大鳩角大嗌都嗌唔出

賤種反底日

幾時到你入呀仆街大鳩

點解馬會無下半場半大

現代

Samsung入未

哇
我dllm ar現代
今場咁撚勁做乜尻

易到

3 0

大鳩走盤我都肯

要抽了

勁撚到 上場買佢就比人絕殺2-2 今場就正氣3-0

三星頂住呀

半0全3好野,撚我半大

3-0
快撚D入波呀

尚州場波入兩粒啦屌

蔚山現代!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3星大波未

撚狗上半0中龍手都震

三星封乜

喂山比多球

大9入一球先啦不如

唔洗派錢

gchi

2.5b咁都有 今日轉運了

有ufo

現代屌你老母 還我上場嘅錢

有條女係中場比我屌緊

派我未

半大死左，3.5b
希望唔好3：0 撚手足

現代幾時俾人追和

3星比面刷兩隻望望先

Anyone?

好

大鳩杯到我自貼大鳩

lm了

一齊慶祝ok?

兩隊無射過門

手耳33我食屎

又贏錢喇！！

買十場 9場開對家
巴黎大波睇黎都輸

5分鐘內有波入

5.5s入手

慳返舊屎吧

有錢收 頭20抽1派100

Im

仁川大

Ok lm

Me

.

淫川唔係大唔到呀？

100%

尚洲幾分鐘？

就係要呢啲感覺
本身想買首爾下盤 手足一講現代gel硬 就改買大波行穩陣路線
震左45分鐘 終於下半場就3-0
大家快啲來認真屌波

I

仁川x蔚山大波 差仁川

仁川一個plz

me

水原 0:1坐穩收錢

現代正西隊

曹大哥 韓職完有無得派我

大尻我屌你老母

playhard點睇現代

我了

揼春代

穩了 三星

2-2

半3全3??? DLLM???

收到wind補時3:4

三星收錢了

利申買大9

6連角預備

有冇手足提我80分鐘買大鳩ng
中左比大鳩你睇

不了
唔落底線
中場9射

蔚山奇蹟半場開大 仁川仲1:1緊比多球啦

點踢踢到一角都冇

大邱仲有冇得叫

爆c 未

仁川2.5B 水原WIN 頭5抽1 派100(聽日先派)

大邱入一粒輸水錢ok?

3:4未

5.5b上

卡爾馬5分鐘都豬2球啦

現代3-0
預左啦
冇咩特別

巴黎4.5s

唉 韓假

班韓仔玻璃腳黎?

冇錢買你就正氣 全隊斷腳啦古代

想睇

0:2

0-2

02水星！

三星2-0 ？

屌你老母大鳩

三星2:0

屌你老母大9

三星20

仆街死啦 大尻

水原ben子

three star!!!!!!!!!!

講親派都針

水原gel

0:2
1 more goal

串撚左手耳

80分鐘未

勁到 我了

喂喂山 one goal please

三星x現代cashed

輸4k 大尻多謝你

針到仆街死

尚洲入未

仁川 慶南是但一隊比多球啦

首爾 仁川比多粒

差仁川2.5B

唔洗客氣

大9冇料咪撚轉盤啦

三星win頂撚住!!!!!!!!1

仁川 慶南快手入多球

刷角機 開動

現代奇蹟cup?

平手轉平半 馬會我真係屌你老母

仁川cup plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

大邱刷角啦屌

3連c pls

快

水原2.5s頂呀

仆街死啦你大尻

屌嬲到打錯

有人派未？

有少少搞到買佢
平手本來想入高水 一轟以為有信心on99

手耳

阿當泰加特場場都入波咁

尚州場波真係一球都冇架喎 上場又絕殺又fg

幾想佢唔轉
高水客盤

三星無入球 1.83 收息

阿當去左三星

仁川大波未

屌晒大邱班撚樣

大鳩12？？？

買左老鼠win 同2:3 2:4

仁川快啦

現代上場又咁撚廢

又扮輸
唔信你會買首爾咁on9

一換即助攻

大邱準備goal

串左

乜鳩

輸淨10蚊

On9大鳩總之單頭仁川聯

現代3.5b

不了 無入球吧

現代終於穿到盤

4.5s上唔上好

好撚樣衰

3-1

單頭左大尻真係屌你老母

cup

31

現代又黎料？

輸半都夠撚狗

唔撚係開始啊嘛

尚洲未射過？

諗住黎料了

冇奇蹟

3-3爽到

劇本黎啦

話左3.5

唔好開始啊

幾倍

比球慶南啦diu 差1球

唔刷角真心on9 連佢老尾4c啦

半0全4
現代大波既保證

派未

仁川做咩唔入

終於贏返注

3:3

3倍肥

仁川比多粒

feel到88” 3-2 90”+ 3-3

補番今朝果場1-2

大邱入一粒ok?

好撚驚

3連啦屌

大9追和乜都得

仁川入未

驚西咩
最多咪變贏半

輸半ok?

大邱頂住 咪再入

我撕左飛啦

大波pls

得現代個場係波po一致買現代，唔係又俾人追和掛

求你比多球 仁川

仁川 現代 各一球thx

下場買咩

你唔好咁啦 你一gel就仆街

P S G快撚D4567球呀

想買4.5b 買撚左5.5b

3.5b!!!!!!!!!!!!!
仁川2.5b cup jump..........

1-2

真唔撚真。城南兩隊加埋一個射門都無..

炸

真？

fake

屌買個隊就比人最後2分鐘入2球
買第二隊又冰

屌你老母大邱炸乜鳩

炸左

首爾

屌 邊場1-2 炸？

越位

samsung

中晒兩條柱

大鳩連中兩碌柱

角細黨浦頭啦

老鼠會贏？

城南黎球2分波啦屌

又炸 對家又入

無入球1.83 嚇撚死

買小小0-3先

城南仁川聯快入

我 輸成行

6.5s gel

1c都冇 唔屌唔撚鬆化

咁都炸 2.5s有運

大鳩ng @3.8

巴黎開咗波？

goall 1-0

仁川聯上呀

垃圾軍佬 含撚啦

？

而家先入 不如唔好入

屌你入多粒啦城南

FC城南

大9玩完

仁川比多球啦 屌你

有無人派？

cls半3全3

手耳劇本呢

又係1:0

365係咪壞撚左
我用電腦同電話，入左波都無彈notification

針

其實咁買兩注係咪好on9 贏90蚊

大邱最後5mins

4.5b都針 屌你老母

水原頂住細波

三星fg填返小小

比多球..

半3全3抵輸

派100唔on9

城南fg要睇到90分

Psg開左波？

大尻炸撚完未 以後唔買呢隊on9

1比2好嗎

大邱? 平半上盤我不嬲直屌主/客勝 輸半不如唔要

屌差城南大波...仲有條4串1

同意，炸2球on79

冇玩過

今晚準備紮營長駐波po 希望可以乞到100

巴黎 你開波未？

上場又係打水原又係咁炸

咁撚勁 派？

開左

大邱入一粒自貼

大鳩

訓 唔同你地搶 過兩日都退出了

唔派死撚開啦

三星條撚樣訓左係地5分鐘

皇半大
曼半細
psv半大
簡直係派錢

on9仁川。咁都大唔到。想死了

細波平安鐘都唔洗

半3全3 角細易到

補幾

補幾多

大邱對家

4c

psg 未開波？

屌咁都唔中

開左20分鐘

20分鐘了

買左半場2.5 B 我個腦係咪快唔得

半和唔知頂唔頂到

PSG好撚垃圾

Psg半細幾倍？

又輸身家 成份糧清哂
爆埋tu

唉

韓主禁屌都慘死

Psg睇死半場0:0

-2.75

垃圾韓假

沒了

有無巴打派錢 派我
針到傻仔咁樣呀

快撚D入波呀刷角入波呀！D L LM

屌 仲想自貼大鳩tim....

韓假即場會快d派？

5.5都死

原來唔買先係最最最最最最最最大贏家

角細又贏

求派呢到

爽 就黎輸哂成份糧

Psg入未

派唔派我

巴黎冇大波 真係屌佢

psg 半大24

皇馬巴素利河床

皇半大派蚊
2倍要買趁手

2.5半一手持
精神到

一球都無出嚟害人

Psg廢到

不嬲

tu花晒 邊到會借到

三線二線唔睇tu

要佢開大 等客入一粒打醒班傻9

等熱狗盤

邊個有買到psg半大

買大波 真係全部開對家想死了

2.5半大 gel緊水泥

巴黎2。5半細cashed

買左4.5 係咪可以訓先

今日原本諗住拎政府個4000$ 推
第一口就諗住all in 大尻
好彩有bill sick

睇fc 識你老味

巴黎仲廢過光輝

係咁封又唔入

即場咁耐都未派

連1。5都開唔到

頭先仲有條傻仔串我大佬彪

半場1粒都無, 唔識睇
垃圾老鼠

1:0

終於入

半細2.25倍

快手 456啦屌你老母 37分鐘先入

老鼠好波

踢法問題 巴黎又唔識猜
出包皮係垃圾 右邊又有個獨食佬
入波一係死球 一係對面派膠

4.5b嘅巴打們唔好放棄

炸未

1。5加油 2。5 唔駛諗

炸左薯條慶祝

屌熱身賽咁認真做乜

始終都係得包皮識入

忍者龜

頭先老鼠入左粒
不過越左
都叫炸完對家入

唔想解釋

半大只需 7分鐘

買左第一球客架嘛
諗住收錢

賭波幾大定律之一

快手屌多粒

8.5s派錢未呀 企係馬會等拎錢呀 屌

奇蹟1.5大

咁撚奇怪既波 不賭便是贏

比多粒ok？ 2.5

5分鐘就半大左

2.5s 好彩頂得住

2.5S 頂住

1.5好低水

睇下好唔好彩

ok ge 得返1分鐘

岩岩個球炸完 嚇到巴黎醒神哂

有種半場入多球

4.5重燃希望

仆街馬會唔撚開1.5/2

psg忍左30分鐘先開波

唔通真係要開 2:3 2:4....?

3:0 Cls

老鼠都想入波

阿雷馬

2；0 ft

Dllm臭西

ht

Ht

屌個球都無越

Psg咁都開到半大

冇人派

屌 驚買唔到熱刺

熱狗半大

以為頂得住半場

貪高水 貪到jump😉

今晚熱狗大船？

上場 比人打狗
今場認真了 皇馬主其他

Molamola
真係輸爆廠
同上面位手足一樣爆卡數同清糧
又爛TU

水原幾多屍？

1500上20k cashed out去買電腦了

又開口中啦

岩呀見好就收喇
唔係會倒豬

agger

cashed

一陣又有皇馬對家買 我唔建議你哋懶惰特

3000蚊係手
上20k 系列 你講我買

直插皇馬主勝

巴素利平手盤

賠率唔吸引
主盤可以？

真心咩
近幾場見到皇緊完全唔係狀態
俾我就買熱狗喇
驚既就買讓球

ok

12碼 missed

半和牙

cash out

88分鐘停電

我唔會買熱狗 冇son 唔識踢波

支持樓豬

半和不如唔好賭 半大

已cash out ed
留左3000$ 試下手感

兒子唔出？

皇馬
黑奴
我曼半大
奪命3x1

有兒子買半大
冇兒子買半主 點睇

咪痴線啦 下半盃

90度話我知皇w 熱會刷角追所以

真
Moura熱狗真核

下半盃 下半入來

信唔信我
岩岩手痕入左3000落馬會 過左3關韓職依家16k
打算推多兩口
一陣睇岩貼圖

今晚曼聯贏就贏硬 只係睇炒幾球

睇個樣4:0完

韓假咁快派，轉死性?

係

有即場果場快d

找數

香港人加油 勿忘義士 堅持五大訴求

信你

#529係我第一注
一陣第2注貼上黎定tg比你

55

中硬

tg

4.5s easy

又無入球之後最尾先入波爆no goal

醒起我無tg 都係貼上黎算

預測2-0ft

叻仔

呢場會大炒 巴黎要係聯賽前黎一場大炒提升士氣。利申買左巴黎

唔岩咪唔貼囉咁

個個咁諗咪好正路 半大全細是常識

有無手足有工/快錢介紹 人住元朗

等你貼士

4.5s仲有1.11

下半場狂換人
細波了

2:1ok?

456雷恩先

波已贏 9踢是常識

巴黎仲月即場買咩

快撚D入波呀

2-1未

有無人派 幫叫3.5大

派未 12點再黎

買左皇馬，出完糧比完家用全部all in

快撚D入波呀快撚D入波呀DLLM!!!!

又半2全2PSG正西隊

撚D入波呀快撚D入波呀DLLM!!!!

12m全部唔撚吹係咩事

幾分鐘？

Psg 個場重有幾耐

90

5分鐘

等左咁耐都冇人派錢

睇live重係77min？

聽講派你會輸錢

嚴重delay
現場83分鐘了

半2全2斷腳啦

支持

邊到聽返嚟 咪搞分化

又豬左？

老鼠快和

45分鐘上曬2隊後生仔

唔知邊個話派完你之後就連針

Delay咁耐？

2:1？

係呀
強國直播你估英國咁好技術咩

咩

半2全2

都話架啦 穿鳩緊

穿都係得1.58 . 陰鳩公

快撚D入波呀快撚D入波呀

2.5/3 收一半
不過有預感3:1

1.58差d輸鳩埋阿

999

咪葡萄啦。我買1$既話都收5800啦

屌 馬會尋日開始轉左開放時間？

30撚狗

平時1-5收11
星期六日收11點半

依家改左1-5收9點

波膽+過關飛慘死

應該唔關事? 無即場波賭姐? 又無馬

皇馬主勝100% 想知再講

今晚我皇會戰勝歸來

想g

波台天仙局

佢個時間表尋晚先更新

今晚買咩好

PSG嗰場仲未派彩嘅

皇馬？

psg半大都仲未派 on9

你等半夜啦
又唔係走地

今日一上一落 0得失
係咪上天比最後通碟我唔好再賭

彭美100%

係比你重新開始再賭過

想借錢 有咩門路

借幾多

50000

電話數

仆街買咗第四場大而家都仲未派錢

屌 好撚眼訓
韓假肯派未 派未直屌49000半大就訓

今晚熱刺100%?

韓假派未

現代仲未撚派

話左現代派錢咁派

屌你老母皇馬對上十場贏得兩場

detail

12點前派到未 想買我皇反底

全晚重心布魯托

賤種就係賤種

現代ez

下場對JJ聯再追過

平手盤次次反手自己想要果隊就會中

沉日1.73魯賓卡山點睇

今晚巴素利1.93

Btw韓假派左

買500 49000半細算
眼訓 訓先 陣間2點起身對答案

咁早訓 點做職乞

跟！！！！！

有無陣

客

仁川終於派！

克魯日個場 晉級同下盤差咁撚遠既 係咪主隊要贏兩粒先晉到級

好彩買fg有兩倍

Asw4連勝？

係 上場作客輸1球

河床

皇馬半細啦 輕鬆

會俾熱刺入2粒開半大

今日現代咁正氣 咁我佔皇馬同河床一樣正氣

今晚d垃圾波唔買
留返玩日假

Real Madrid XI: Keylor; Carvajal, Ramos, Varane, Marcelo; Lucas V, Kroos, Modric, Hazard; Benzema, Rodrygo. Tottenham XI: Gazzaniga; Foyth, Alderweireld, Vertonghen, Rose; Winks, Ndombele; Lamela, Eriksen, Son; Kane.

王馬100000%

都係跟雲加算

Sick ball

等中水入2.5b算 唔識買

皇個陣

孫仔正選？

第2口

熱無施素高差好遠

67啦 買左皇盤 son正選 皇馬中場又奇奇怪怪

12m

gun

仲有條過關3串4 早知買3串1算 諗住保守

不派錢 只出心水

平手盤要買主

買我對家未

有河床要買河床

莎莉又走數

沙莉！唔走數

今晚重心克魯日

巴讓幾多球？

蝗回飛

Why

光復香港

蔚山皇馬河床反底日

有無機8號波

熱帶低氣壓又打唔正
唔會8號

唔想翻工 落咁大

sick ball

罷工

12:00又有ball 準備好輸錢未

係觀塘太大雨走唔到坐左係路邊 你問我答

上聯係香港警察
下聯係咩

住觀塘想落黎搵你

睇唔睇得切我曼

幾時死

皇馬 奧林 彭美 100%

蝗大船

皇馬強陣

一陣12點個埸 有冇LINK?

77台咪有囉

皇！

THANK YOU

仲買皇

皇馬!!

成班犯賤

支持蝗了 熱狗個垃圾龍 上場打我曼 熱廢到

3.7

皇半大？

貢惡...

落嚟陪我淋雨

單

Gun

平手盤未？

陣間登場

Audi杯 會唔會下半場換後生仔

香港警察 屌你老婆

Mutv ez

有無角大手足

皇馬大炒ok?

洗唔洗爆你大獲

早幾場3：1都夠肉酸

皇馬係咁回

Rich

越回越愛

2倍入左手

佢有錢仔黎

我行得正企得正
隨便爆！

打個飛機先

ok 有雷氣
如果你知我係邊個一定唔敢串我

救得一個得一個 莊家料

皇馬頭60分鐘 正選？

明日奈幫我打

快啦明日奈mom po狗

係 我係側邊睇緊

笑死人咩

汁男

同事們 打卡上班了

Asw hotdog

Camera man

人地連贏緊

定你係比人屌川個

終於停雨

登入未

吉野家

重馬半大？

皇馬0:6 gel

大家買左咩

要左夏薩特

買左皇馬半場0:3 1:4波膽

你出現 就沉醉了時間

我皇出夏世三仲唔贏

上盤

點解馬會冇拜狗個場
77台有埋live都唔開

老孫

你的酒館對我打了烊

熱刺又出垃圾龍

半大

唔撚賭狗會啦 唔係人賭的

半和！

9.5b. 足水入

想買外............................................................賣

差少少

0:6

Asw 熱

客其他。客勝準備

差d100:0

差啲有咩用

皇爭啲入

差d

Hotdog 禁屌

差d 爭d

送c

皇3%控球jumped

Hot dog fg

即係點

咁樣送c

客fg救得壹個得壹個

hi

1.5B快入

M

Hi nana

1001